「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

呢個說話並唔係我講嘅
係一個深水埗街坊嘅心聲

講真事到如今就算你哋掟核彈我都唔會割
問題係一般嘅街坊接受唔到宜家嘅抗爭模式

事源係咁嘅，因為工作關係，
細佬我平時會接觸到好多深水埗街坊，
會成日同佢哋吹水、飲茶，
所以呢係唔同嘅街坊口中得知咗以下訊息：

唔好亂玩火

大家可能都知深水埗差館係二級歷史建築，
我對古蹟保育就冇咩研究，
不過都見大家好克制冇去燒佢，
最多都係噴吓牆。

但係街坊驚嘅唔係燒狗屋，
係好驚四圍都著火，
其實就係狗屋一街次隔就係布小販市場，
呢排啲布小販叔叔阿姨問得最多就係：
「會唔會燒到嚟嫁，我地搬走啲咩好？」
之類嘅問題，大致都係驚火勢蔓延咁啦。

其實玩唔玩魔法/火車等等都事少，
佢哋都好驚啲tg會燒到啲布，
個度講緊係幾千幾百匹布，唔係話咁易整熄，
啲布係佢哋大半世人嘅心血嚟，
所以佢哋係超級擔心嚟緊星期日嘅遊行。

可能有人會諗
「屌香港就嚟收皮仲諗做咩生意呀港豬」

其實唔好誤會，佢哋有部分都支持呢場運動，
就好似海富絕食陳伯部分嘅
橫額同直幡所用嘅布，
都係由佢地捐出，
奈何佢哋有啲真係手停口停，
未必會同大家走到咁前。

對於一班深水埗嘅街坊同小販嚟講，
同食環，狗，政府抗爭嘅經驗唔會比我哋少，
例如重建同逼遷等問題佢哋都好憎政府，
所以就算冇呢場運動都好
佢哋都一直有keep住同濕鳩政府抗爭，
只係大家唔會留意到咁解。

另外，深水埗好多紙皮車，
手推車之類嘅嘢係街，
其實啲雜物係啲公公婆婆嘅家當嘅，
幾乎大部分都有專屬地頭，
可能唔小心一燒就會燒曬佢所有家產，
我唔排除有人會好闊綽咁拎幾千蚊
嚟買曬啲紙皮，
我唔反對但係最好都係小心啲，
燒完啲紙皮都要還返架車比佢哋
（前提係佢哋未必會守係自己啲家當度，
搵唔搵到佢本人付款買紙皮又好，
還返架車比佢又好）

其實深水埗好多南亞街坊/小販/基層
都好知支持大家，
有部分人都會係星期日一齊出嚟遊行，
我唔想抗爭者同深水埗街坊因爲
一啲誤會同唔理解而割蓆收場，
所以好希望大家可以聽吓深水埗街坊點諗，
盡量盡量玩火玩得小心啲。

Sorry for 有啲長，希望大家睇曬佢，
願深水埗街坊與抗爭同行。

光復香港，時代革命

自推十次為敬

小心玩火 街坊愛我

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

小心用魔法
成條街都係布

小心玩火 街坊愛我
星期日玩火小心啲

喂大佬唔好沉呀
要燒燒啲狗唔好燒啲布

漆彈點睇

唔好玩火囉

推

濕咗/污糟咗都好處理，最多扔
一燒著就仆街嫁啦，好撚多布
啲小販跳樓都唔掂

咁玩水彈漆彈

明白了解,多謝你
be humble be water
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

所以要比街坊知道我地玩火既底線。

就算有前線殺人，都唔會殺平民。
就算有前線放核彈，都唔會炸自己人。

敵軍做咩控制唔到，但唔可以咩都賴曬落我地度。

負評比你嘅標題
基本上有人講完深水埗警署係歷史建築之後已經無人搞佢
完。

俾次機會啦 唔係五毛

認同，我支持玩火，只係想提大家係深水埗玩得小心啲，我諗街坊都知大家唔係想燒佢哋，但係真係會驚，對家tg燒到都仲有得告，自己友tk先麻煩

唔玩火，不如玩波子

推

收到了！！！！

pushhhhh

與其擔心火，不如話擔心比人拆排擋 / 門口設施做road block。呢個都係旺角花園街 / 女人街一日未收曬所有排擋，黑警唔會進攻既原因。因為真係打起上黎，真係見架餐就用.....

push

我知好多手足都好克制 次次都唔會傷到自己友 但係布料市場真係危險

我都覺得玩火唔好玩歷史建築

光復香港，時代革命

好，收到，大家都要接收依個message

推
萬一走火
搞著居民
政府都係得啖笑

push,蛋、水、蟲、屎，大把野可以搞到啲狗崩潰，但又霸到道德高地，火的確冇咁有用

收皮啦 核彈都唔割

推一野

推 有道理 其他地區玩火冇乜問題 深水埗玩起上嚟真係要小心

希望手足唔好跳出嚟鬧左膠騎劫、驚、乜都唔做、淡化運動

唔係叫大家唔做，係叫大家小心啲啫

其實人地烏克蘭用火尼阻警察前進
問題係香港班狗，係call消防⋯
玩火唔係問題，但要玩得有意義
同真係唔好搞到街坊

姐係
核爆都不割席你以為講假?

希望割唔割都一齊搵貓

［8.10大埔尋貓］走失名為豬油（or自由）嘅貓咪，希望大家一齊幫手入嚟大埔搵貓

推 抗爭都要顧及街坊

一有火就搞到消防

呢樣都唔大問題嘅，始終火係難控啲

有睇深水埗直播就知我哩個措施有幾重要！快入推！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

核彈都唔割

進攻性放火好危險，但防衛性撤退時既火防線尚可接受

水魔根本好過火魔

真
我屋企人都喺深水埗有排檔，不過唔係布
黃絲，但都有提過擔心

玩水玩蛋唔好玩火

好呀，水系土系蟲系光系魔法師全面進場

係擔心會俾人偷哂啲鐵架同鐵枝

我緊係扔核彈都唔割蓆嫁
但係啲街坊要割蓆我阻止唔到㗎嘛

我都係想大家唔好受街坊背棄
講好咗同行就係理解大家嘅諗法

就算街坊啲布比人燒曬都好
都係怪個政府逼我哋攬炒

推
其實大家一知深水埗警署係歷史建築之後冇搞過佢
香港人其實真係好愛香港

歷史建築有咩咁巴閉？ 咪又死物黎 而家仲有皇家香港警察？
利伸唔支持犯法行為

但我深信就算偷咗佢都唔割嘅

潑水節！

但我諗前線啲手足會醒目！

成班就咁睇標題就負皮既仆街 係到煽動啲前線做啲不理後果既野 講真而加已經開始失緊民意 政府就係想我地愈黎愈行動升級 等啲淺黃變藍 自己人打自己人

唔做標題黨 你我做得到

古蹟呢啲話曬都港英遺物
點都靚過個濕鳩西九高鐵站嘅

不過玩爛咗狗屋都算啦
布小販啲布冇咗就咩心血都冇曬
唔想大家比人屌

基本上咁多次玩火都係10分鐘後有消防黎淋熄
其實玩火戰略上暫時睇唔到有咩價值
又唔似烏克蘭嗰種燒車肽做防線
所以係實際角度睇 其實冇必要做
一來挑戰緊自己友底線（呢幾次已經多左火系土系光系）
二來你燒一燒垃圾 法律上多條縱火 呢度起碼4碌

Sorly大佬 我諗唔到打咩標題
比次機會

明白架

你唔割唔代表其他人唔割, 唔好淨係識鳩噏同一句, 推到手足極端化, 搞死場運動, 搞死埋手足

發生咗嘅時候唔割, 但唔代表幾時發生嘅制定、檢討唔使做, 不割蓆唔係要盲撐

算啦唔好鬧佢啦
其實要玩咩真係悉隨尊便
但係只係想大家留意吓小心玩火
大家鬧嚟鬧去對場運動冇意思

其實大家都明我想講咩嘅我諗

推

光復香港，時代革命

轉系做水魔法師
等D不受控藍衫狗直衝時 可以小心地滑

支持不玩火

大佬唔好負皮我
好認真嫁我

啲街坊真係會割蓆

我地博盡
亦都唔需要攞街坊嘅生計去博

推

割先係搞死場運動 放火唔覺有咩問題
外國示威放火好撚平常

問題係不割蓆已經到被濫用嘅程度, 唔使懷疑都明顯有對家潛入嚟帶風向嘅程度, 前線好多新手、細路, 怕佢哋真係畀呢班仆街影響到亂嚟, 真心唔希望見到任何手足有事

冇話要割, 而係要傾好幾時用
傾都唔撚畀傾, 亂鳩咁用, 冇曬人頭以後得返小貓三四隻陪你你仲講咩抗爭

係，的確係好平常

但係睇環境小心啲玩都好呀
打死我都唔割蓆嫁啦

但係啲街坊要割蓆
啲布冇曬比人造文章唔抵呀

唔好搞到啲唔關事嘅人就得啦

咁我諗唔會有人癲到特登去燒啲布

但係驚難控姐
都唔排除對家會想燒啲布做鳩我地

大家幫手睇住啲手足唔好做傻事

其實要醒既人就一定醒左
冇咩可能因為放火就割
果d黃藍不停轉果d基本上係未醒
不過講真放火冇咩用就真
消防都走去整熄
同埋又傷害唔到d狗

我唔會割

其實真係建議唔好玩火
唔係話大家啲咩
只係覺得 如果一覺唔覺意控制唔到
到時唔小心真係燒到市民個邊真係冇好處

一嚟可能到時會比人搞條縱火罪比你食
二嚟會影響到深水埗既同路人
真係可能會因為咁影響到佢地生活
咁到時我地變咗自己人搞到自己人
三 可能會因為咁而同我地割 到時少咗堆同路人
四 對家有機會用呢點嚟做返我地轉頭

所以大家真係諗清楚

醒唔醒個啲嘢是但啦
孫中山推翻緊滿清都有十億人屌柒佢
我行得上街第一日就預咗幫佢地爭取埋
我一句怨言都唔會有
因為我覺得與其要佢地認同
不如出少句聲當幫忙

但係街坊有好多都係同路人
冇必要反面姐我覺得

放火有冇用我唔知啦
但係冇謂燒到人哋乜都冇曬姐
啲布真係一燒就著曬
消防嚟都未必救得熄

有用
要推
等啲人瞓醒再推

幫推

set deadline好有意義，係同緊全香港人講「拿，我比咗時間佢做嘢啦，宜家係佢逼我搞大佢咋」等嘅期間和理非全面進場，文宣亦能更有效對大眾輸出理念、行動目的。假如最後政府冇理deadline，咁勇武攞正牌想點玩就點玩啦

其實點解大家放棄左deadline?

鍾意玩就玩，最緊要小心

支持對準目標 唔好割無辜市民(除非佢地黎挑機)

屌 唔知你係咪怕自己口講割蔗
就借街坊過橋
講真行到呢一步係無可能就哂所有人ok先行動
總之我就覺得用火絕對絕對正路
只係唔洗下下燒
要割要鬧隨便

我屌你老母 樓主
你可以勤 可反對 玩魔法
但麻煩你老母出貼醒少少
你打個咁既仆街標題做乜撚野呀??
你放緊 負能量
你客觀 分化同割蓆 勇武派
我屌你老母
核彈都唔割 相信兄弟智慧

差館隔離個布市場
小心安全好

點都唔撚割
下次建議唔好做標題黨
理性玩火
有原因玩火 唔好為玩而玩

屌我真係唔會割蓆
你碌上少少睇吓我講過啲咩先啦

我都話就算佢地啲布冇曬
我都只會話係政府逼我地攬炒

喂大佬呀睇內文啦
點客觀分化呀

我叫你玩火小心啲呀
唔係叫你咪撚玩呀

屌唔好一入嚟就屌我個標題
下次識醒水

你話我左膠都好
我係想大家諗吓要點玩
唔係叫大家唔好玩火呀

有分別嫁

而家班友係咪都一句核彈都唔割撻落嚟, 乜討論都唔畀, 一討論檢討就屈你割, 已經唔知可以再點傾策略

痴孖筋
我有邊隻字叫啲人唔好玩火
明明係叫大家小心啲

點解會變咗割蓆post
一定係我改柒咗個標題

唔玩火玩水囉

玩火既都係共狗黑警既內鬼做既，文宣做野比全香港人知！

Push

轉行玩水 同垃圾桶
墨汁 麵粉水 好用

轉職做水魔法師

支持擲磚

唔關事, 你留意下每個戰術post都一定有呢啲人
就算你提議將進攻魔法換成防守魔法都一定有人鳩講核彈都唔割
上次檢討留守問題又係咁, 係都要推到全部手足送頭先滿足咁

玩其他lor 上一代可能有六七陰影

咁你咪開個濕9標題啦

其實我一直都唔明燒雜物燒紙皮有咩用
你燒個陣都係d狗hea緊個陣
十分鍾先起一個火
噴一噴幾秒就滅左
針對性對目標飲酒比較實際
唔好再講乜9火係我地最好既防禦

唔該前線放火前三思
火唔係用來防禦 而係用來攻擊的

1

同意真係要Focus經濟方面抗爭好過再直接同差佬消耗落去

好文幫推

幫你手推

推推推

你老母 你有無顧D兄弟感受呀?
又受傷又累返到屋企 睇撚到你個標題
個心好唔好受呀?
核彈都唔撚割
標題黨死全家

推推

Pish

天氣熱，玩水啦

我覺得用火做防線防速龍ok
但真係要好小心囉。。。
真心覺得好危險

咪又係繼續放

我地要照顧居民感受吖！

好憎玩火嘅人
都唔知有咩用

唔好玩火

啱啊 有勇有謀啦

有道理 玩火啲人真係好敏感

認同樓主，其實一直都覺得亂玩火好危險，不過又怕比人屌割蓆

其實喺狗門口起個 BBQ 火真係冇作用兼失民心兼無端端俾多個藉口林奠缷膊
大家停用火攻

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

係咪割蓆左就會有個防護罩令佢個鋪唔會著火?

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

好，對準港共政府嘅腐敗唔好focus係黑警住

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

火魔法要成為歷史
可以考慮轉職水/土魔法師
唔好擴大影響性

推 一個方法唔好 試另一個

Ho

推
我無嘢講

推
唔好比機會對家入
琴日狗會show出黎既相都係有火
魔法唔好亂用 玩下波子棋

學垃圾會個次咁，
拉banner/大字報大大隻住寫住，
「保護小販生計」「保護歷史文化 勿破壞」
先小人 後君子，如果班狗踩過界個責任係係佢地到

住得深水埗都唔有錢得去邊
話哂係香港貧民窟...

玩水

提返身邊人

勝利方程式：遊行->死線->升級

cls咁就叫樓主死全家
坐同一條船就係兄弟
又唔覺得你有顧兄弟感受喎

有好多兄弟玩火魔法時真係.....

證據？

p牌推post撚全面進場

比你講完 d mon port 狗又知道又有野可以分化我地

老實講 燒警署都冇問題
係路中心燒紙皮你眼望我眼真係好on9

謝謝你
Be Humble

推俾勇武

最慘係總會有時人唔會聽人講，每次有人叫佢地唔好點點，就會有人話尊重前線不分化，最後出事，無限loop

利申非引戰，只想道出客觀事實
林鄭屌你老母

跟本就係，個劇本個個星期重複
你出聲就俾人屌到開花，
出左事就話唔好幫手諗點走，
屌唔戀戰死守咪一早冇事 係有舖癮鍾意佔鍾意送頭

要邊一點證據？

推，玩水啦，廚餘墨汁

咪撚理佢

唉推

火魔法難控制
小心啲

宜家要努力爭取最多最廣既街坊支持

雖然係標題黨
但內文講得啱 推

小心生火！推！

就算用火都係對準極權
唔會搞到無辜市民

放核彈都唔割

對準政權燒

要有共識幾時先可以用火

千祈唔好玩出🔥 一定要令班建制票債票償

2014年啲左膠就係叫人唔好衝要爭取道德光環爭取國際同情 最後國際係同情香港，但係運動一敗塗地

核彈都唔撚割蓆！

玩乜都好，唔好再破壞深水埗警署，唔好搞到基層市民
深水埗出催淚彈對板間房、劏房戶好慘
所以千祈唔好搞佢地

光復香港
時代革命

大家對準政權同popo，唔該曬

有邊個可以控制到前線唔玩火or 亂打途人？

wfc 點解要理解一般市民唸法？

我覺得大家唔好玩波子，放係地方會冼死人

小心玩火

真心覺得玩火太易傷及無辜 俾人無限放大仲會攪到自己抱憾終生 唔好玩火啦 其實玩完又唔係好大作用

成日話唔割 其實有事上嚟大難臨頭各自飛

如果係史前見到速龍，放渣波子去地下，會唔會冼到啲速龍呢？

收到

小心有人賊贓嫁禍

Be humble
手足不分化

推
但係標題正面啲會好啲

推 唔好玩火害到自己人街坊

希望大家擺脫圍爐心魔，客觀去諗點贏呢場仗
呢一點無論我俾人屌幾多次都會提出黎

推
要睇住街坊

無忘初衷

魔法都唔好玩又得唔得呢？

我係目的為主和理非
如果用魔法有助爭取五大訴求，我理得你燒人春袋
但如果只係浪費力氣仲會分散報導篇幅，點解要做？

記住
刺激性鏡頭往往都會佔大篇幅
因為觀眾中意睇

咁大家係想觀眾睇你表演魔法，定係傳遞爭取五大訴求嘅目的呢？

同意玩火真係要小心
好容易失火 燒死人仲大件事

今日接機/大埔
聽日接機/深水埗/維園

小心北角

Be water

請善用不推文回覆

我由細到大都住深水埗，都過左3份1 人生
首先多謝你地為社會既付出
我自己本身職業係教小朋友
其中我接觸好多基層小朋友
正正就住係鴨寮街
當日我出左去不過早左d未開始有事
一路行突然d鋪係咁關門
聽鋪主講話有事發生
我冇理照行
到左大南街平時晚上會擺檔既老人家開始出黎
其中一位婆婆擺緊檔
擺擺下突然將手上既野掉落地
佢同隔離檔講：「我好驚啊！」
隔離檔問佢驚乜
婆婆：「我驚佢地搞到黎啊！」

當晚成晚live我由頭睇到尾
好欣賞前線一聽到係二級歷史即刻唔出手破壞
但警察放催淚彈時隨左擔心前線係擔心附近唐樓
劏房既人
仲有布市場
如果著火點算
煙入屋點算
我多數基層既學生係單親
一個女人帶住小朋友，有事時候又識唔識應變呢？

希望手足們有更好既方法去行動
只要唔傷及無辜我相信市民係接受到

我想大型和平遊行
死線
唔理我地升級

推
唔係話唔用火攻
絕對係核爆都唔割
但真心睇地方放火好重要

玩其他啦，唔好玩火

深水埗真係要小心用魔法
周圍都係布同紙皮
一個唔小心真係會毀人家園

收到！會提提啲魔法師手足！

玩火出事嘅第一步就係以為小心就冇事

玩火係現場睇真係冇咩特別, 同班狗幾丈既距離,
不過對透過鐃頭了解既市民 視覺衝擊太大 (佢地唔知你地同D狗距離好遠)
要達到路障既目的, 其實用水都可以既

割咪割囉
各有各做

布市場有冇辦法可以幫佢地暫時搬走啲布？玩火一回事，宜家係唔係都放tg，整到啲布都好大獲

我堆和理非屋企人都係覺得玩火唔好玩去民居到

和返啲主要建築物

搞長沙灣點睇？

割啦想乜閪

總之有人玩火要即刻勸止！

仲小咩心玩火
根本就唔應該玩火 一黎搞到消防員成日要出動 二黎真係好多和理非都唔鍾意
你地一味叫人唔好割 但又唔肯聽下人意見 自己鍾意做咩就做咩

真係唔好再玩火，轉玩水

轉玩蛋

放魔法，勿TK

深水埗街坊星期一二都有散步分享下。
基本上狗隻當日只會係欽州街推向長沙灣道，包抄就係南昌街入元州街再包欽州街。原因好可能係黃金一帶太多排檔，狗隻入去又易中埋伏，燒著排檔既話同大逃殺無分別，果度咁多劏房死傷幾千人唔係無可能。所以黃金一帶你可以話係安全網同時都係十分危險。
親眼見過一個排檔起火後幾分鐘燒到7層樓咁高，更唔好講黃金果邊既排檔已經無布檔咁易燃，如果同時燒著幾檔既後果不堪設想。

最後，唔該唔撚好再成日標籤深水埗係乜香港貧民窟

黑驚放火

手足啲火魔法好細同好快比水魔法救熄，我諗都唔怕，我係怕啲tg跌落啲布一定着火，個布檔啲路咁窄一定走唔到
tg啲味滲咗落去都有事…
其實果邊都好慘，之前政府話要趕走佢地，有人(fashion design學生呀coser呀果啲)幫手先留到起到…

玩水系
例如蛋

推推推！

連登真係靠依啲仲好rational既人去勸啲太衝動既巴絲

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

有刀手,有福建幫,有左膠 有督灰,有大台,會圍捕,玩大咗,失民心,要搵食,舊狗二哥好狼,下次先 聽日先 下星期先 下世先

兄弟爬山, 各自努力
不割蓆 不分化 不督灰
不被捕 不受傷

聽到民意，be humble

深水埗基層多，真係唔好亂黎
放火唔好睇，記得要對準政權

Be humble

風水大師話過 水攻先係最有利

推 爭取最多街坊支持先叫贏

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop

推，好重要

魔法要用得適時

係呀，玩火根本就係無意義。火細 又話無效果，火大 佢地又控制唔到，最終又要消防出手。真係比你燒到平民既財產，唔通又話林鄭逼你地放？抗爭係需要，不過唔好失控！
我幾中意機場既做法，訊息係宣揚左出去，又無黑警衝擊。泥件事一定比香港全部市民知，有示威者先定有暴政先？

點解連登仔會覺得民意唔重要呢
成日話外國都放火
外國有200萬人上街一早成個政府執咗啦
要清楚自己做緊咩
事實係玩火好危險 因為你完全控制唔到
陣間搞到幾個街坊冇晒家當 又落人口實

根本就唔應該玩火
你話你想燒狗就話姐，但係又唔係
每次放火都唔知為乜嘢

不割

可以玩，但唔好冇目的玩

最大原則，唔好傷到自己友

香港人加油 推

推
如果個到燒著 對大家黎講都危險

明白

永不割蓆！加油！

玩水有利我哋

再推

推啊

推，火個觀感的確唔好，btw唔割！

收到哂

推！

有小小假

🤯

同意

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

兄弟爬山 各自努力
不分化 不篤灰 不割蓆

大家記住飲多啲水 天氣熱

推 考慮周全d
做返好個形象 推返支持度

好多排檔都係小販好多年心血
真係唔好辣著， 一燒左成個深水埗人就反感我地所做既事

利申：街坊，住左超過三十年

一手，認真，唔好搞到深水埗班布販，佢哋好多都係俾政府逼到埋牆角，搞啲陰招，例如啲食環看更七點未到就鎖佢哋大閘，想開夜少少都唔俾，又想逼佢地遷去啲濕鳩地方

佢哋好多都撐學生，又平賣物資

希望大家都可以留意返同之後支持下佢哋

打咁大篇嘢就係想壓縮抗爭手段力量

從來都無人要火燒民居

從來都無人阻止消防救火

我都是深水埗街坊

放核彈都唔割

不割不分

但放火必須停

諗用火既係想達到咩效果先

防線放可能想增加撤退時間?
但黑警每次都係call消防救熄先再推進，想降低速龍行軍速度， 有冇諗過用其他代替

放建築物門口就真係諗唔明， 仲有機壤成火災，大家都唔會想發生，另外增加負面既畫面俾人利用而失民心

請三思而後行呀

認同
不過咪撚做標題黨啦屌你
其他人睇到個標題，見咁多正評，會點諗

深水埗唔好玩火

利申 街坊

玩水好d

用各自努力代替各有各做

街坊表示係其他地方點玩都唔割
但深水埗堆鐵皮屋 布行 真係唔掂
燒起上黎超嚴重 加上布係易燃物 一燒就玩完
再諗下幾年前既花園街d鐵皮屋
水都比火好

推
小心

屌今次唔好亂玩火啦

個布檔隔警署一條街燒左真係會好大火山

我宣布深水埗進入燒禁

請大家認準目標

1. 對於D 藍絲廢Post, 一定要冷處理, 愈回應, 佢地愈High (藍絲不是敵人, 藍絲只是唔會醒既豬)
2. 商家對示威者有敵意, 可以建立罷買黑名單, 支持幫呢D商家宣傳出名, 但要以宣傳主線任務為主
3. 對住黑社會, 不主動攻擊, 但要識得自保同必要時還拖. 同黑社會合作既警隊係廢既

藍絲, 商家, 黑社會,
都不是我們既目標,
請記得目標只有一個,
就係呢個沒有道德既政權

五大訴求, 缺一不可
光復香港, 時代革命

唔好玩火啦 無用

呢啲要推，冇謂搞到自己人啦

玩下激光中咁囉，果啲真係老人家心血，要乖哦

唔好再玩火。
最好有嘢著火時盡量撲救或用水淋熄佢 (最緊要比記者影到)。
冇可能暴動有暴徒救火, 法庭都冇得判

未訓醒手快負皮左個comment

up

唔好玩火呀。

玩蟲都唔割

知道 但係可唔可以叫佢地放去第2度先？我唔怕自己人 驚tg燒著多啲 你都知佢地啲眼界幾準嫁啦

Pushhhh

不割蓆 不分化 不篤灰 **不指揮**

推 真係好重要

但街坊驚tg 燒著啲布真係幾難搞下

之前唔係話有狗換黑衫喺唐樓放火燒垃圾？

推 唔係個個地方都適合火 上次沙田近民居又多樹 起咁大火真係好危險

pish

光復香港
時代革命

正常點會玩火，係黑社會或克警先會做show 玩火

6642525， 玩火真係冇咩用

唔玩火 玩水囉

盡量盡量玩火玩得小心啲。

講得好，唔係一野ban唔玩

天氣咁q 熱， 做水魔法師仲好啦

火堅係要小心

太近民居真係唔好玩 特別係密度高果啲

贊成不玩火

部份人 濫用不割蓆黎為自己做掩護

漠視手足聲音/意見
尼d先係真分化呀！真獨裁！

團隊黎架喂 做既野係影響所有人
咪自己圍爐啦
聆聽呀！民主呀！尊重呀！

推 保護街坊

其實暫時來睇，玩火既地點都好明顯㨂過，一係大街，一係遠離民居既警署，附近無咩易燃物，證明前線其實係有深思熟慮過既

BTW，一般人係諗唔到咁多野，佢哋只會好直觀咁覺得火控制唔到，好危險

..

推呀

玩尿

屌啲火係黑警扮示威者放㗎

少數人既心聲都係要聽

咪戇鳩啦

你呢d言論同割蓆冇分別
屌你老母

屌你醒少少，學下點將責任推比敵人，呢d老屈技巧都唔識

唔玩火轉玩水

之前有個布小販同我講
如果佢俾政府逼遷要搬地方
佢寧願唔做
原因係太多布
搬幾日都搬唔曬

會唔會有啲防火布啊防火膠嗰啲鋪喺面？

要令街坊明白火只會係指定地方出現
咁佢地先唔會驚

唔好連累無辜既人
仲要可能係支持者

今日 大埔

講真
深水埗多南亞，好多都係好人黎左好多年
佢地有唔少都憎啲狗
但佢地有時未必知咩事
因為資訊同言語不通
好似鐳射槍事件個晚
用英文簡單解釋完俾佢地聽
佢地係用廣東話話： 警察痴L線

玩水啊

認同小心用火

放核彈都唔好搞到基層
要知道我哋可以從佢哋手上買到平物資

推
要好小心運用魔法

依家已經分唔到堅持玩火嘅係唔聽意見唔理民意嘅前線、臥底狗定五毛

屌你唔好懶醒啦
做乜要屈敵人
你知唔知解鎖咗火攻對前線既士氣幾大鼓舞？
根本火從來唔係一樣差既野
係你啲戇鳩有潔癖一見到放火就屈咗落對家度先仲要懶醒

幫推

五大訴求 缺一不可
一個都不能少

已經分唔到堅持唔俾人用火既係黑警定係五毛定係有潔癖既戇鳩

就算呢個post 都只係講緊小心啲，睇情況用
屌你老母你係度分化乜鳩？

推
五大訴求 缺一不可

呢個要推

火攻有幾鼓舞先? 唔好圍爐 。 玩火條罪大過暴動罪。

玩水呀各位

又捉到大罪論既弱智仔
前線做嘢前線決定
前線放火唔通捉你縱火咩
驚就企後面，有潔癖就番屋企拖地啦

講埋啲廢話，實際係同前線割蓆
屌你老母

爭取全民支持！

個布業市場設計好濕鳩
啲好鋪頭同布匹係好密集
有防火布之類嘅嘢我諗作用都唔大

仲有你唔係弱智到以為放完火屈落對家度，最後會告對家縱火呀嘛？
你仲未答到我做乜要屈落對家度呀
懶醒既弱智仔

我想遊行喺8月31號搞，死線就9月1啦，唔理咪9月2升級

喂大佬呀
我冇話前線巴打火燒民居呀
我係叫大家小心啲玩火呀

我點壓縮個抗爭手段呀請問

核彈都不割
但玩火就會割

無講過分化，出就一定出去支持，不過你講到咁神聖個下有d o嘴

各有各做

又唔係藍絲街坊嚟
點解啲街坊係自己友都要屌呢？

睇番閣下原來係劉細良fans
得啦明哂，你鍾意講乜我都唔會再屌你

費時搞到我恰個弱智咁

光復香港

請問有咩問題呢…

繼續增值民意

We connect 運動

你個問題就類似 林鄭將經濟問題，老屈示威者身上。 中共建制老屈示威者搞港獨。你問下佢地點解老屈。。。就係想將責任推比人，將件事複雜化。

你個account 無文章。。。咁奇怪。。。

我聽好多網台，星期二，啤梨都有聽，細良都有聽，fan未去到既，只係細良講過無話起大台，唔該唔好人地話點就點，睇番人地既片先講，有心查我，我之前有post 有佢既片，唔該認真睇完先，唔係盲中帶風post,或者你有心帶風

仲有好多布料皮革批發, 全部都係小商戶嘅心血, 而且嗰啲都係易燃物品, 水系攻擊點玩都得

民心呀民心！！
呢樣野一無咗就好難修復返

推
燒着哂人地d家當真係民意逆轉 死硬

so far真係見唔到玩火有戰術價值
除非你話紅燒狗肉 但未見有人想食住
所以紙皮車 垃圾桶真係冇用㗎
轉水攻啦

我覺得玩顏料，雞蛋，墨汁，比較有效阻警察

咁耐以黎
示威者幾時傷害過一個無辜既人？幾時破壞過一間無辜既商舖？
全部野都係對準極權有曬目標
班狗放TG放邊咁我控制唔到
正如上環元朗連老人院連BB都射

推
理性抗爭

推！勇武左膠表示agger

咪做標題黨but pish

仆街喇，咁對家一定會著黑衫混入人群放火

你咁講就唔岩
因為總會有一班人覺得
其實如果示威者唔搞我地個到
就唔會有事

佢地既諗法係
要搞點解唔搞高官 政總 垃圾會 中聯辦 禮賓府
佢地係唔會幫你諗埋地形 防守路線 係咪適合
直覺就會覺得不如唔好搞我個區
雖然可能佢地係支持你
不過人都係自私

提吓同路人囉 唔洗阻佢玩嘅
叫佢玩得小心啲就得

唔理有冇鬼 大家提住實會好啲

簡單同佢地解釋
因為班狗亂咁拉人拉左d其他路既村民黎呢間狗屋
係班狗令到你屋企變做示威區

深水埗唔好玩火啦

其實我覺得玩火係付出同收獲不成正比
付出：可能有人接受唔到/真係燒錯良民
收獲：有啲野睇吓（？

當然可以同佢解釋
不過唔係個個街坊村民都會落街
仲要咁岩落街聽到你解釋
所以呢啲要靠文宣做事
不過好多時唔係份份文宣都去到呢啲人既手上
我自己有時都會隔咗好耐先收到啲文宣
一黎要返工好難跟得貼 每個post都追到

推呀推呀

咁佢又唔落街又唔睇文宣
到時我地推翻左個政府佢都唔會知架啦
咪由佢生活係平行時空佢自己開心就得
我地唔洗理呢d人

我地係搞黑警唔係搞街坊
推

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
記者會都係文宣嘅一種
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係重要嘅渠道
國際：機場派外文文宣 播英文片

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

push!!!

推，玩火真係要小心

玩水啦

推到前線睇

幫推

唔好意思阻阻你

食人血饅頭既奶共地產商，就係我地黎緊既目標！

深水埗街坊幫推

玩水唔好玩火，推

燒還燒
唔好燒到人
紅燒狗肉

我就唔支持玩火嘅，因為玩火嘅真係零成效，反而令其他人對前線嘅觀感差咗

推
深水埗布檔真係經歷太多太多

推爆佢上熱門比多d人睇到

推push

推
大家都係香港人

轉用水攻

深水埗玩水please

深水埗棚仔啲布販自己友嚟㗎
佢哋8.5都有罷工
真係唔好玩火，搞到佢哋無咗生計

真心覺得漆彈，偈油呢d高污染性既野好有用，又煩到d狗，又煩到政府要幫佢地換制服(染到都好難洗),市民觀感既危險性較低，成本又平，易買又易整，買堆氣球，帶定樽油，到場入波就掉

推上熱門呀！

唔玩火仲有好多玩法

借個靚位 感激！

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

支持玩水

支持，唔好傷害到無辜街坊
但負皮你個標題

推推推推推推推推推推推推推

屌咁叫割？人地已經好厚道 叫盡量小心

唔玩火

講聲is OK啦

推！！！

推一推

呢個重要

推🙌

咪講左係樓主個標題on9

邊個會近民居玩火？地產商收樓時會係住戶自己放火嗎？

都岩 古蹟不要玩火

罷

唔好玩火，玩水啦

好一句
小心玩火 街坊愛我

盡量唔好玩啦 區區唔同情況

推!

內文邊撚度各自飛呀
開新project 做swot 做evaluation 是常識吧

大力推！！

火法真係要減少，香港樓宇密度太高

五大訴求，缺一不可

基層最常受警察氣，團結集氣

第一晚圍左幾個鐘都噴唔到油。第二晚係機緣巧合D學生迫住個差館先噴到。果度晤係咁易埋去！

啲布會唔會索晒啲TG

和平推

推
唔反對玩火 但真係小心tk自已人

推多下先

多謝巴打提醒
唔好俾憤怒蓋過理智
睇住來用火

［街坊資訊］北角探子報告

be humble

推
火魔法大馬路放老母都支持
但窄街道、民居個啲真係好危險
放左出黎無人控制到

推呀
深水埗完左可唔可以轉場？
好似今日大埔之後都轉場

地理因素 唔好搞火啦
————————
先回覆後分享
好人一世平安

合理

Ssp狗屋附近欄杆焊死咗
地磚都黐哂膠水
衝狗屋根本冇乜作用

轉玩水攻
易控制又有同樣嘅效果

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

推，星期日見！！

推！！

真係要小心，唔好燒到歷史建築同布檔啊

聽日唔好玩火轉玩雷射槍

玩油

Be water, Be humble

No fire, be water tomorrow

點樣可以唔玩火系魔法但又有火既威力 剩係捱打真係唔好

推

惡法不撤 市民不撤
惡警不除 口罩不除

保護深水埗！

推 深水埗唔好玩火

推有用post

水彈會好啲

希望大家體諒街坊。

聽日見

推比多啲人睇，如果見到有人想玩，希望叫停佢地。

我都好想比負評比樓豬

呢d標題其實都幾打擊士氣
前線剩係睇到標題都灰咗啦仲睇乜9內容

我係衰仔 下次唔做標題黨

其實係垃圾桶個鐵桶最面燒真係好安全
外國圍爐取暖都係咁燒
但上次都係比人救熄左
讚成要玩得小心 但其他人都唔好係唔係都滅火 睇情況諗下先決定好嘛

早幾日我都諗 佢咁樣放題射煙法，如果射近啲咪會污染晒成個街市啲食物

火呢啲低級野我地點會玩
要玩梗係用高殺傷力雷射槍

玩水啦 仲玩火

其實點解要放火，成件事變曬質，警察名正言順捉人，仲要捉和平走唔切個D呀，放火果個人影都唔見

係驚有狗嫁禍咋

推！！！！

推，呢度唔玩火

哦。樓主係兜個圈教人哋點樣去燒深水埗係咪呀？

玩唔玩火，點玩法，前線應該有分寸。
推！

深水埗好多街坊都撐我地

係深水埗唔好亂玩火

但狗放tg呢個真係唔知點幫班街坊
大家都知狗係亂放

小心玩火，街坊愛我

推一推比更多人見到

同時要保持驚覺，吾好警9玩火話係示威者搞ge

收到
光復香港，時代革命

唔好玩火 無謂俾位啲黑警入！

推。

好文要推推

燒班狗！

大家玩水！

唔好玩火！

錯手負皮
小心啲出魔法

推
求請火魔法師轉其他屬性 例如 水同光

推
魔法師們請睇返場合玩火
保護街坊 你我有責

同意，警放催淚彈其實都會起火，
示威者整熄去/ 掉入警署就已經是幫街坊滅火

如果係咁 文宣可主力推
「警方唔理深水埗人口稠密、多劏房而放彈（放火），
示威者救街坊免於火災，落力滅火」

利申：不介意火攻，但同意樓主講要配合環境

支持增加水系魔法
雞蛋呀水漆呀愈多愈好

火都唔好玩啦屌
d煙攻上劏房焗撚死

同意。push

幫你推

有手足有滅火筒請帶定
因為唔知前線有無鬼

聽日深水埗！！！

推到更多人見到

推 我地同啲警暴唔一樣唔好搞到無辜既巿民

呢個係呀 用火要小心呀

推呀！上次去買衣啲叔叔嬸嬸都好好人架
唔好搞佢地呀

我無嘢講!

玩水之魔法，臭之魔法

標題好少少得唔得

布市場仲未摺架咩屌你小六住果頭已經話過兩年摺，摺撚到我就黎三張野都未摺

依個真 玩魔法要小心

但核爆都唔割

水之魔法，臭之魔法

禮拜一夜晚喺深水埗
沿路啲阿伯企曬喺側邊拍手同講加油
仲有幾個南亞人講加油同埋 屌你班黑警！
真係估唔到 深水埗街坊
唔好搞到佢地啊

唔割
希望布市場平安

一出彈
啲劏房都好慘

深水埗啲位 起火可以好大件事

你內文係講得好有道理
但見到個標題真係想屌你..

深水埗朋友 要記得！

push push!!!

唔玩火 玩火就係鬼

會唔會畀狗啲TG燒着

早排成班人拆祠堂

講到咁都仲有人玩火嘅
大家明啦

唔好用魔法喇

火真係唔好亂玩 睇下gas就知 老遠放以為冇野 風向一變 除時唔知燒到咩易燃真係仆街架 除時成條街燒哂
記住。。火係冇得小心d玩架。。

721 調查進度如何？

！！！黑警戰術！！！

依家黑警會亂捉市民，
再引班示威者包圍警署要求放人，
再乘機捉人

我地係輸緊，但香港人係能夠突破困局

火唔易控制, 希望唔會有意外

推
一定要檢討策略改進
玩魔法係要睇環境睇情況
你廣場大路就話做防線阻下推進
但ssp係基層民居，路面環境都已經窄
唔講容易蔓延都控制唔到濃煙攻入民居啦
街坊商戶真係會堅擔心

721

好過火

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
葉虎失蹤

無忘721
記者請日日問

咁玩液體啦

火元素難控制！波及無辜就好大鑊！